PS4又玩唔到?

岩岩開PS4諗住玩PS+ 果d遊戲，但佢又彈左句 "cannot use the content"
跟住activate as primary ps4又activate唔到

有無人同我一樣情況? 謝謝

Me too

又無咁嘅情況喎，但係用遙控遊玩lag過閪

前日有試過

前日試過
入唔到game ，入到game load 到一半都彈game
宜家都係咁